\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\newsavebox\EnonceBox
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
 \setcounter{PfMAlea}{0}%
 \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
 \useKVdefault[ClesExercices]%
 \setKV[ClesExercices]{#1}%
 \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
 \refstepcounter{section}%
 \PfMChoixCorrection%
 \refstepcounter{PfMExo}%
 \begin{lrbox}{\EnonceBox}
}{\end{lrbox}}

\def\SolutionNow{}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche,CorrigeApres]{}   % @Difficulté 1/2
% @Source DNB
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques   
\begin{exercice}[Source=DNB]
Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (QCM). Pour chaque question, une seule des trois réponses proposées est exacte. 
\begin{center} 
\begin{tabularx}{\linewidth}{|m{3.5cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
\multicolumn{1}{|c|}{}&\multicolumn{3}{c|}{Réponses proposées}\\ \cline{2-4}
\multicolumn{1}{|c|}{Question posée}&A&B&C\\ \hline 
\textbf{1.}\: Une fourmi se déplace à :&4 km/s &4 m/s &4 cm/s\\ \hline 
\textbf{2.}\: La distance de la Terre à la Lune est :&$3,844 \times 10^5$ \small km &$3,844 \times 10^{-5}$ \small km & $3,844$ \small km \\ \hline
\textbf{3.}\: Une écriture simplifiée de $\dfrac{125}{625}$	est :\rule[-3mm]{0mm}{9mm}&$\dfrac{1}{6}$ &$\dfrac{1}{5}$ &$125,625$\\ \hline
\textbf{4.}\: $\sqrt{12}$ est égal à :\rule[-3mm]{0mm}{9mm}& 6 &$4\sqrt{3}$&$2\sqrt{3}$\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}

\end{exercice}



\begin{Solution}
C-A-B-C
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
